{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65301&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산더케이콘도"
    },
    "text": "広々とした海辺と涼しい海とともに全客室の海ビューペンションで、全客室で海を鑑賞することができます。 階にはラウンジがあり、快適な時間を過ごすことができ、屋上ではバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはジンハ海水浴場、西生浦倭城、季節岬があり、観光にも最適です。 入室は4時から可能で、退室は11時以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場も可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 客室はワンルーム型で構成されており、調理施設は提供しておりません。 朝食サービスは7時から9時まで無料で提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 バーベキューは午前6時から9時30分の間と午後8時30分から9時30分の間から選択して予約できます。 バーベキューをご利用の際、事前予約してから現地で決済してください。 全客室は最大人数を超えると利用できず、調理不可であり、ペットの出入り及び保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室から海を鑑賞することができますか？",
            "answer": "はい、全客室で海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "階にはラウンジがあり、屋上ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはジンハ海水浴場、西生浦倭城、季節岬があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は調理施設を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、客室は調理施設を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 344
    }
}